用影相收藏人生！

講得咁好都咁少view。

1. 那有錢買相機
2. 那有時間剪片
3. 那有女俾你拍